同一首張學友，tvb定viutv好d

如題

viu

如果唔考慮政治立場都係？

係

睇完viutv先知咩叫真正嘅電視節目

粵語好聲音好垃圾

133232

Jacky Cheung did regular concerts at the Hong Kong Coliseum and the Hong Kong cultural centre four years ago which attracted great critical acclaim by the media